10月5日，我地一齊入新屋嶺探訪義士

新屋嶺入面發生咩事
到而家都係一個謎
點解連太平紳士都入唔到去
有冇人被強姦，義士們受到何等對待
我地冇一個人清楚真相
再說，任何一個被捕人士都有被探訪權
要確保佢地有冇事
但佢地而家連律師都唔俾見
電話被沒收
同外面失去聯絡

我地要確保義士們既人權得到保障
要見到義士，同佢地交談
了解入面發生咩事
唔可以在入面建立一個新彊集中營
我知，好多人都話無可能入到去
我都咁樣認為
但至少，我地可以raise到public awareness
讓更多人好奇入面發生既事
要求警方作個交代
至少，令到佢地唔敢咁放肆

所以，我懇求大家
10月5同我地一齊站出黎
要求探訪新屋嶺被捕人士
佢地為我地做左咁多
絕唔係condom
我地為佢冒少少風險
又驚咩

10月5，大家見

推

請不要再討論唱歌跳閘，實事派請全面進場。

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

見呢排拉少左人想叫人入去自動送頭

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好，我想去

屌，冇人推

你係咪有瓦干達大軍做後援?

當我冇講過，大家唔好去送頭
呢個post, 由佢沉

推，如果我地要求探訪義士
未必要直接到新屋嶺
大家有咩提議

黑豹

Okay see u then

冇議員陪既咪入

不了

上返去呀!!!!!!!!!!!!!!

d女係咁被人姦呀仆街

唔好推

但又冇方法